消委會點名譴責4間健身中心 腦退化女子失175萬元

消委會點名譴責4間健身中心，以年輕人為高壓銷售目標，包括透過恐嚇、強迫購買連鎖店的禮券甚至借貸，來繳付會籍費用，金額最高的個案達175萬元，涉及一名腦退化患者。

消委會發現，有職員以不同方法，了解事主財政狀況，度身訂造會籍，為求「拎到盡」，做人咋舌，非常離譜。

呢啲健身佬真係唔驚比雷劈
入條link 聽埋報導，好恐怖，冇人性，專向啲弱勢社群埋手

消委會點名批評嘅旺角健身中心疑改名，唔夠一個月即有受害人出現

健身狗苦主聯盟

係黃頁search受害人po出嚟嘅電話號碼，出咗一間叫Fitness Express Co Ltd

本來search黃頁嗰陣見到明明個電話號碼唔同，點解會出呢個result，於是用Fitness Express喺1083 search

michaelson house即係萬高商業大廈

原來Fitness Express就係上個月消委會點名譴責其中一間

人性？四間畜生有咩

譴責有咩用

叫大家唔好幫襯啫

消委會冇權
根本追究唔到

咁撚蠢都有百幾萬

你呢?

啲撚頭成撚日話香港好住，香港安全，次次我一同啲撚頭講香港健身就全部潛水收皮，完全駁我唔到，一係就剩係識偷偷負評又唔撚夠膽同我嘈

我自己親自google search健身中心醜聞，屌，清一色全部都係HK News，就算係外國都係報導番香港

咁樣根本就唔係fitness industry,根本就係專業詐騙嚟

應該係退化前已經有錢，外表唔似退化果類

人渣

我係另一個討論區搵到，再加少少，等我搵多啲料先再開post集合

希望幫到大家,如果有更多請提出

A Plux
Elimenx Fitlax
FAX
Fitnesx Expresx
Gx Goax Studix
Legenx
S.M.L. Studix
Unmx Fitnesx
VOX
Z Studio
J.C.A Studio
舒適堡（PHYSICAL Fitness & Beauty）

合約個格式都一模一樣
改左個名再用